頭先係𨋢聽到個老豆話個女係雞

話說頭先係部𨋢聽到以下對話
老豆 目測十令歲既小妹妹 我

老豆: 唔知上面有咩game玩呢
小妹妹: 啲game會唔會好小學雞架？
老豆: 妳而家唔係雞咩？！
我:
小妹妹: 我中一啦！
老豆: 中一咪又係雞！你估你大學雞？
小妹妹: 將來我大個就係大學雞！
老豆: 係你先好講
我: wtf？

我到底聽左啲乜野？我到而家都成頭問號...
個老豆係咪假膠黎？我係𨋢真係尷尬到想縮入對襪個隆度

人地父女傾下計
你就諗埋呢d on9 野

幽默冇得勉強

但對個小朋友好大童年陰影

真人真事

生肖屬雞

話唔定真係雞呢

老豆上得child登多，係女都慣咗叫做雞

有對話icon

咁真係雞
人地矢志入含大

幾好笑

人哋兩父女講吓笑啫